消息指本港今日（16/9）暴增約11宗確診個案！

消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指

其實邊個姓消名息?

特登尋日唔報

立法會選舉好危險

你問now

11個都唔比你投票
繼續用599G cap水

大獲！又要再推全民檢疫

第4波

又話全民檢測會截斷傳播鏈既

勁撚PK, 尋日特登唔報DLLM

11/0 = 無限大

Now同cable一齊出，應該港共有人放風

驗過啦on9藍屍

又可以做全民檢測DNA提取

華大基因fat fat

方便柒婆領功

尋日要宣佈放寛嘛，咪將啲數字拖後一日囉

根本係檢測所場感染都唔出奇

正呀

仲好講
因為你班人別有用心，抹黑全民檢測
搞到得幾丁友參加，效果減半

我愛中共㗎
叫晒所有人去做獻身㗎

仆街 逐樣計 咁大生意都比佢諗到

因為無800萬人參加所以無得斷，所以都係香港人嘅錯

無線都係話
消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指消息指